唔開心想揾人傾下？

分左手唔開心，感到無盡嘅內疚，
她真係對我好好，
以前我無珍惜到，而家真的好愛她，
盡我所能對她最好，
可惜她已經很累，
話已經無感覺，
已經離我而去。

抵死 唔識珍惜，祝佢搵到個好男人

廢中？
又？又她

咩廢中？

唉。。。我都知係我衰，
但係都想對她更好，
繼續由我親自守護她

如果你係佢就好 我都想佢咁同我講

你地分開左幾耐？

5個月了

要不要tg互相講下？
我都想揾人講下

HuhaHuha123

我都唔識珍惜
搞到無左佢

㩒一下個連結

有無機會追番？過左幾耐？

你個username doesn’t exist

呢個先係得嘅，原來頭先整錯左